[無人有權沉默看著萬家燈火變了色] 利物浦轉會討論區17

YNWA

據媒體報導，利物浦即將就佩佩（Nicolas Pepe）的轉會案向里爾報價5900萬英鎊。

香港人今要自己爭番啖氣

下午三時出發

諗緊著唔著件黑色agger去行

book埋巴士遊行丫笨

小新巴

差唔多價錢點解唔買sarr 勁d又射死過阿狗

太多nigga了

sorry 小新巴打 冇睇到你嘅留言
我一瞓醒就見差唔多爆post 所以就即刻搶

Niggapool

姦完人先黎道歉咁

提提冇行過嘅利子
喺維園等出發起碼要等個幾兩個鐘都未行得
中途加入會好啲

G支利記捧蛋

打包晒2個

琴晚jelly入波

其實pepe好唔好J
原本覺得幾好J但上個po咁多人話佢唔掂

依個價唔好J

Everton have told Tottenham they must offer Danny Rose plus cash in exchange for Lucas Digne. (Source: Daily Star)

隻藍好靚

晏d見各位手足

呢兩日真係完全冇心情留意轉會

落雨

冇轉會
基本上唔洗留意

仲好 冇咁熱

第一次去唔想企幾粒鐘先行
最好睇定係邊個位有得插隊

本來都麻麻，但睇見咁多隊都想買，可能係正野

有邊隊想買

拜鈀

太陽 雨 風

利子們留意要帶遮

利申，啱啱比一分鐘嘅大狗屎淋到濕撚哂

有乜分別你有圖作呼籲仲好

基本功店到喊

有人話佢死扭 都有11助攻呀大佬

意識可以慢慢tune 其他硬件都好頂級

呢個價就正路
但又買d死黑鬼仲要又高又瘦

你又有道理

拜鈀乜柒都想要架啦

維園見

前面兩大nigga衝散對面

搶左先，反正唔信FSG會咁豪買個後備

大家萬事小心

今日想著波衫去行 但係驚比人點相

好似丹比利

唔睇好

佩佩

著咗

香港存亡之秋班波台狗仲係到玩膠
係咪智撚障

獌狗狗竇

有d根本係3毛狗

佢地做咩

佢地真係痴開線 你唔當佢地正常就得

我17/18作客白

廢中想要單脾好耐
買唔到唯有買個差唔多

可能又係TC plan B
法國TC啲plan B好多時正過廢中plan A

真心覺得有啲本身係5毛
痴落黎波台扮晒平時癲癲地

唔會一碌竹打一船人
但部分獌狗嘅質素真係好低

今日都可算係波台最團結嘅一日

出面啲支持post叫人信共產黨

以前高登真係比較有分寸
有啲要認真嘅位係唔會再玩膠
連登可能太多小朋友
係咪都玩假膠，仲要係唔好笑果隻先死

今日仲玩膠嗰堆真係好on9

見到班陷家剷仲喺度講去扑女，收錢遊行
真係痴撚線
又唔好笑唔知做乜春野

班中學雞以為自己好幽默好有批判思維架

做完尖維園見

邊班

換衫

有無消息知3客幾時出?

似乎而家利組軍, 前場一定要有番咁上下快

波台垃圾

Hendo: see you at 3pm

Justice for the HKers

泥馬退隊 益左金章安執件10號

臭利狗，一陣見

出街準備上陣了

加油小心篤灰一陣收工仆過去

大家下年繼續騙屌波！

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

手足以自身安全為先 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

身不再香港 唔去得
好慚愧 你哋要加油呀
小心安全

YNWA

千祈咪著波3去

準備出門
一陣見各位

落街食埋野就過去
各位利po手足mon po手足到時見

Liverpool are ready to spark a German scramble for Harry Wilson — by letting the Welshman leave for £21m.

Klopp is also weighing up the benefits of loaning him out again — but Liverpool may decide to cash in on the winger with an announcement imminent.

見到幾但波衫利子 四目交投
好感動

Andy Robertson scored a stunning long-range goal to set Scotland on their way to a 2-1 victory over Cyprus on Saturday evening.

Liverpool will have to tear-up their wage structure to sign rising Dutch star Matthijs de Ligt. That’s the message from De Ligt’s controversial agent Mino Raiola, who is at the centre of a bidding war including Liverpool.

Raiola believes Anfield would be an ideal destination for the 19-year-old Ajax captain, who would pair up with Holland central defensive partner Virgil van Dijk if he does go there.

However, Liverpool will have to make the teenager the highest-paid player in their history ahead of even Mohamed Salah and Van Dijk for it to happen — or give that duo huge pay-rises, too.

On9

jelly連遠射都有埋

不了啦 cls

廢中教悔
在心中

話就話 dllm FSG
不過要攪亂個 wage structure 就不了

講真冇理由比佢高過vvd

拉奧拿收皮啦屌
超新星又點呀
憑咩俾個咁嘅花𡃁打破壞薪金結構

咪撚黎

但真係好似幾勁，又衝得又靈活，又扭得又射得又傳得，但係咪代表沙拉會走，，又係打翼位

高人工過vvd佢瞓醒未

高普講過唔會賣主力

已經有幾年實績都話
今季先爆起就要最高人工真係不了

波台聯合軍出動

咁高人工，留返比獌同疤

好無希望

高普講嘢真係唔太信

想高人工過沙拿vvd
俾sancho通渠通壞腦呀

仲要得19歲，再養大d FSG要賣遊艇先養得起佢

不要失去希望

19歲就咁高人工
遲啲唔加比佢 拉奧拿條仆街又要佢扭計玩野架啦

收皮啦deligt 俾人炸死又慢又貴仲想高人工過vvd

寧願留返老虎算

原來jelly仔國家隊著3號

拉奧拿意思啫

Shaqiri都無得出 佢黎到可以踢咩位

食撚屎啦拉奧拿

真，De Ligt唔似咁大貪

我諗拉奧拿分分鐘要過億轉會費

先19歲，踢三四年又過去皇巴

不在香港嚟唔到，各位巴打萬事小心

陪養高美斯好過啦
雖然玻璃

理得係邊個意思
而家利中堅位又唔係最緊急
冇可能為佢打破薪酬框架

唔會啦 人工FSG睇得最緊

最怕Fsg今次懶型懶有heart真係出俾deligt就仆街

呢啲所謂超新星成日比媒體同經理人吹到好勁
真係睇多幾場佢踢就好易見底
派大膠仲密過老虎

塞緊係銅鑼灣F

咁又唔係 有歐聯四強打底好難柒 望下摩納哥 最柒已經係利馬同巴卡

天后出仲好

屯門去銅鑼灣架車成車白衫
乜野都唔洗講點個頭就明

開始多人

老銅好多人

其實三毛一早已滲透波台

塞死係東角

佢老味條柒婆真係玩大咗

其實點解叫三毛

話晒拎過金童獎，應該唔會柒得去邊

港島綫唔停天后
各位注意

共慘黨無錢出五毛人工
要扣人工

6月9日 反送中大遊行 現場報導

#2481 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以前發一條貼收開五毫，而家支那經濟唔好，一條減至三毫

有3,500人讚好的「熱刺香港 Lilywhite HK」專頁昨亦發文表示，雖然愛隊英超勁旅熱刺失落歐聯冠軍後鬱悶整個星期，但「足球場上輸咗，下一季仲可以捲土重來，但有啲嘢輸咗，就唔會有機會返到轉頭」，呼籲各「熱迷」今日「一齊上街走走感受一下自由，依然懷有希望嘅空氣」，並以球隊口號「To dare is to do」作結，希望大家敢想敢做。

開季前唔反hot dog了

今日係波台大團結日，大家維園見

金鐘塞到仆街

見韓妹子喺反送中post度咁落力，解block了

反送中post入面有隻獌係咁針對利

邊到

咩拉舒碌柒有人講句YNWA都比佢屌話唔好講利

Link?

6月9日 反送中大遊行 現場報導

唔記得第幾個reply

#2908

呢啲柒頭個名同id真係要記住
去到今日都仲玩膠嘅唔係智障就係戇鳩

地鐵站封晒 銅鑼灣 天后唔停
要去炮台山
加油手足

補給、急救、廁所地圖

各位利子陣間見

去就去
而家因為傷病/有急事/不在港去唔到嘅
睇完今日新聞/即討po再諗下 都無問題

玩膠玩分化影響心智思想先係真賤種

平時對住啲獌迷都只係互相抽下水
呢啲撚樣話知佢係乜迷一律鄙視
人格有問題嘅人唔洗尊重

雖然好熱，大家都要出來，加油
#免於恐懼的自由
#hongkongees assembly

我地啲力架幾對版
獌果啲好似智障咁

奶西有冇去

依家出發 係邊到入好？sogo?

Sogo插隊啦

天后銅鑼灣全爆 最好炮台山或者灣仔出

獌算把啦，買件千五萬英冠仔就打j

佢咁多漏動，去其他會浸多兩季先值呢個價，而家過黎哂gas

用筆錢買攻中同後備閘先正路

咁後生比咁高人工比佢把撚咩

炮台山出到地面都塞左

金鐘等左45分鐘左右未上到車

金鐘係未太古廣場出去？

我係金鐘都等左成粒鐘先上到
半個鐘先黎架吉車

今日唔出嚟
真係俾人笑得把口講YNWA啦

呢家應該點入隊

香港人加油！
YNWA!

我金鐘落車，行緊去維園

而家先係tst出發 晏d 出發無咁熱

百萬人 應該天黑仲有人行緊

我覺得呢件幾唔錯
仲幾啱利物浦嘅打法
可打邊鋒同前鋒
身高腳長得嚟步大力雄
帶住波奔走時
步頻好密，速度好快，變速轉向好靈敏，腦筋唔差，兼腳法幾唔錯
初步睇啲射術同分波都唔差
呢個價錢，呢個年紀，我覺得合理

呢件係唔錯但要時間train佢，暫時好似未夠料做獌嘅正選

有冇ching今晚出
已經feel到今晚會衝

炮台山出都仲叫行到

不了 食屎啦以為自己美斯？

銅鑼灣站係咪仲封住

行到銅鑼灣一期

鵝頸

屌你老母死警犬

未出既快啲出

15萬

Alisson: "From last year to here, our team has evolved a lot. I can control when I have to control and we have worked more on ball possession.”

Alisson: “Because it was very vertical [last season], we would take counter-attacks. This year we were more consistent, more knowledgeable in-game.”

警方人數15萬
我屌你老母咩

Alisson has explained how a shift in tactical focus from Jurgen Klopp helped Liverpool become Champions League winners. "We train a lot there and when we regain possession of the ball, we make vertical passes to try and seek out the best option up front.”

搞咗好耐先到sogo

警方最新話三十萬

不過就算三十萬呢數字死柒婆你都要食撚屎

邊有話三十萬

15萬3喎話

啲毅進仔數口差唔出奇

加個零都有

#LFC have made no contact with Lille over Nicolas Pepe, despite reports in France suggesting an offer was being prepared. acc to Echo

噢，我啱啱經街站講，可能聽錯
Sry

但係自1997主權移交警方報嘅數字最大，但係佢都係唔識數人頭

警犬特登封路焗暈人我屌你老母

成功令警察開通右轉由分域街入駱克道

，

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi
Replying to @charlie_griff90 and @KusiBen1
Lille discusses with Liverpool. Off the record, Lille confirms that. The player is talking to Liverpool. Liverpool is not all alone on the player. Now we are waiting for his decision.

我六點左右聽到30萭

又買非洲翼

係循道衛理抖緊

屌喇星大公文匯呢啲陷家剷

Trent and Gomez start for England in this afternoon’s Nations League third-place playoff against Switzerland

pp個廁所變左好臭

有阿諾高美欺
等睇直播

只j vdb

有無手足準備食飯

岩岩行完

金鐘

你地翻曬去?好似已經開始有胡椒噴霧

出左去既手足保重

（19：42）警方於夏愨道海富中心對示威者出施放胡椒噴霧。

未行完嘅手足小心d

Metoo

怕佢老鼠

仲有Ziyech，打包呢2件

Dllm

今個星期當比賽後休息
下個星期好做野

今年歐聯加英超獎金成2.5億，FSG好拎返1億出黎買人

防暴
咪留政總啦過去幫拖

人數創新高

比D掌聲自己

77台2場

Latest from @mohamedbouhafsi on Nicolas Pépé & Liverpool: "We must remain calm. Wait for Pépé's decision. The rest is nothing but speculation out of thin air."

屌啦星2點幾草地出發而家先到

辛苦了巴打，頂住

打包成隊ajax

2點到草地8點先到林鄭我屌你就來頂唔住搭緊地鐵去旺角轉大西北巴士

7點走左太攰

我都離開了

今日人數真係好唔錯

對住獨裁政府 仲有飯食 有工開 有娛樂 見唔到曙光

叫人想走就走

屌你老母比乜掌聲唱乜歌

77台有沙短對TAA同高美欺

如果有去海富既手足請保重

比啲掌聲自己ching召喚

見到何生講野就嬲

屌佢老母行動sing club

好撚攰 喺維園鳩等先係最折磨 又熱又逼

買起ajax,做利記B隊

行撚到條腰就斷

比著三四年前 你叫我陪你衝 我真係義無反顧
依家有負擔真係...

唔同地方都有集會支持我地 比啲掌聲佢地

6粒鐘

係得司馬文講野叫似番大會

兩個老婆

不過今日天氣已經比較好
起碼一時太陽一時天陰

前幾日 仲曬
行山 行左半日(行完衛奕3)都燶到頂唔順

有風解暑

行完番左屋企，有大野再支援

Guardiola: “I cannot find a better one than Liverpool. In that level, that high level, it's not just down to mental factors or skill, power or technique, it's a mix for everything.”

Guardiola: “I have the feeling that they made us a better team. Always the value of the titles you win depends on the quality of the contender, your big rival.”

做學生真係最好

沙短vs阿樂＋高美欺

好撚攰
頂唔順

rthk 32台訊號，被干擾到連聲都窒

出茅招d赤共份子

阿諾

比條250晒咗

由東北到雨傘 曾經最前線

行咗4個幾鐘先到金鐘

垃圾桶全部都係水樽同珍珠奶茶
滿哂仲要就咁放落地

250

咁樣你同我講得15萬真係屌晒你班黑警個屎眼

阿諾企位前到

冇壓力，年輕就係狂得起

又黎多球阿諾！狂！

肯定有50萬

阿樂坐穩正選了

啱啱喺海富對面

樂出波樂靚
唔係拳王250，2比0啦

105萬

103萬人遊行
多過利市巡遊
香港人好波

一定唔止
今日個數民陣夠膽話係幾多就係幾多

中肯咁估計長期遊行人數
都有50萬人以上

感覺唔止103

勁多中老年人參與

眼見仲多過廿幾果d

冇咩概念但印象中未試過行咁耐
3點3到維園草地成8點先行到

人大咗顧慮太多

03 50萬係民陣定警方數字

民

屌佢老味啲警犬為咗個畫面冇咁震撼唔開路
最後未又係俾人迫爆晒戇鳩鳩仲搞到天光行到天黑

我行到富豪酒店果個位個街站喺到今天我唔知做乜鳩 塞都算

好多可能結埋婚有埋細路，唔顧自己都要顧老婆仔女

好多人灣仔入2個鐘就行完

其實我行緊時成日覺得天橋影相既一定有共狗既人點相

我都覺 好意外

感覺過左銅廣之後開始冇咁慢

啲人讚緊taa

多謝咁多位利子
多謝香港人

一樣通過

見到有一家大細連埋坐緊輪椅嘅婆婆同照顧佢嘅姐姐一齊行，好滾動

其實遊行不嬲都係中老年人多...

777條八婆應該都係會照過架啦

唔駛對人民負責既官又點會理民意

🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

死中共
搞到我有家歸不得

如果咁就拉得倒咁我地以前都應該可以守住好多野
單睇本地嘅話過就過硬
係睇外國勢力會點介入

捧利間唔中沉淪一排都有奇蹟出現
捧香港就一直睇住佢沉淪 遲d仲可能要降班

大把老人家拎住拐杖，父母孭住仔女行，真係冇藉口俾自己話攰

真係連d婆婆拎住拐杖都出黎熱出黎焗 我本身都想唔出 但好彩最後都出左 搵唔到藉口比自己

喺維園見到身邊幾個老野因為黑警唔撚開路
搞到焗到暈咗
真係燥撚到

我都係 過唔到良心個關

波台狗死智障

平時都算
今日真係見一個block一個

3點係維園 9點先到

我都係攰到on9

一起身同囡囡講不如去遊行 佢話好 就返左尖沙嘴換件衫出發
未見過星期日既彌敦道會咁少人 打橫訓係到都得

沙短傷

pk沙短傷左

沙短

短

國際賽
傷沙短 隊長

X23

沙短傷左 不過自己行出場應該冇咩大礙啦

Xs 咁化學ga

啊樂傳個波出界個講波佬都話佢彎波準

返到屋企
沖涼都冇力力

屌你老母黑警死全家

Taa應該近幾喺利右閘最識攻嗰個

今朝踢完波再行
啱啱返到屋企樓下抽筋

控乜鳩

250笑死

一踢英格撚就低左幾成

一早帶定安美路搽，但係都攰到仆街

2點行到9點幾
btw 返咗屋企

利post推得最慢嘅一日

好開心自己一枝公都出左去
搭巴士 見到成架車都係白色衫 仲要每個站都好多白色衫 多到爆晒車 真係好感動

話說利物浦喺歐聯四強首回合輸咗俾巴塞三比零之後，領隊高普喺次回合踢之前講咗以下一段話

"Two of our best strikers will not be available and we have to score four goals. That doesn't make life any easier, but we'll try. If we can't do it, let's fail in the most beautiful way"

雖然會俾人屌失敗主義
但我真心鍾意呢段speech

而次回合最終利物浦反勝四比零

行行下睇fb見到呢段
好感動
So proud to be a Liverpool fan
So proud to step out today
This is our home ground
This is our Anfield

有無Ching仲留咗係政總
而家大家坐晒係到唔知做乜

明明要佢做既野都冇咩分別

善有善報 惡有惡報
求上帝給予作惡的人最可怕的懲罰

Skysports報導，#曼聯 向 #水晶宮 報價4000萬鎊求購右閘雲比沙卡（Aaron Wan Bissaka）被拒。報道表示，水晶宮叫價至少6000萬鎊。

大家都有唔同想法
你想跟邊班？
靜坐定勇武

如果對mu Everton 係咁就好

4000萬當我地永昌官乞丐？

一換走傾即刻入

唔好再勇武啦
要認清民主派需要吸納中間派支持

成場VAR曼好睇

no goal

而家坐左係立法會大樓出面
諗緊留唔留到聽朝
聽日仲要返工同埋唔知頂唔頂得住

閪波 一陣決賽唔好踢到咁

No goal又發生喺250有份嘅進攻身上

加油

最慘唔係冇人，而係冇一班人帶領

250踢波真係好黑人憎

仲留守緊嘅巴打要小心
要知道呢啲場合例牌有啲冇出去現場匿喺屋企嘅亂指揮人去衝
自己衡量

Walker

加油啊Ching
有班柒頭係連登叫衝衝衝
自己小心

返去啦
無目的留守只會予人一個流氓既口實
唔值得

好懷疑係時事台講到唔衝唔搞大=成個遊行晒氣個班人今日有冇出過去
定係覺得係呢度做指揮官好威威 9UP唔洗本

班人可能只係keyboard fighter

快快手換石頭入黎完驚啦

好明顯係後者
其實今日行嘅時候都無乜人去帶動個士氣
大家都係得個行字
到政總就大台叫大家走

如果大家真係一鼓作氣咁殺落去嘅
唔洗班柒頭叫囂都已經衝咗

時事台班友出po屌人啲口號屌人唱歌屌人selfie
屌喇星我一路行都唔見有人真係開聲鬧人
未又係成班口頭勇武嘅戇鳩仔
有冇真係出去都唔撚知添

湯渣華黃

taa d crossing真係好好J 以為睇緊碧咸

打少陣J啦

學生組織同獨派留守到6.12

所以咪覺得公字都係個班人講晒
和平集會 = 冇用
暴力集會 = 又畀位政府入, 唔可以向惡勢力屈服又乜又7, 又分分鐘有班人出黎聲明反對暴力
真係唔知點做先符合班網上指揮官要求

真係幾勁

屌左佢大半季 係時候J下

要丁力擔大旗食得屎

我覺得十個人原本出黎打卡 總有一半走既時候都會知乜事 無必要站係高地屌人 而且佢用FB 分享出去 無出黎既人都知呢件事

岩岩又靚出

鍵盤戰士只要你結果唔係打爆機佢地都搵到野屌柒你啦

英撚踢返呢家波真係勁好多
睇佢玩小組真係睇壞眼

英中左FIFA script咁 中柱神救齊曬

十一哥怕怕了

cc台收皮啦

有班友係有心引導到令人覺得做乜都冇用
有留意佢地出嘅po同reply每次立場都唔同

有班死五毛大陸仔
其實未必係假膠

TAA真係好好J，250真係好敗家

屌摩老婆正撚到 對波就嚟跌出嚟

250算係咁
平時格離係c華 迪布尼
今日係呀里連加特

國家區賽呢4隊仲洗唔洗踢歐國外?

原來robertson 尋日入得咁靚

其實我反而唔明點解咁崇尚要衝
泛民民陣呢啲好消耗民氣係事實
但點解覺得衝咗入立會就叫贏咗？
下一步差佬未又係照入去拉晒啲人
咁會係贏定輸？
講乜野推返政權真係打機打上腦

手榴彈

高美斯界外球都幾勁
可以入到12碼點

因為個政府根本wfc有幾多人出黎，唔會去接收任何信息，更唔好講去認同
最後換黎既絕望就係想學習其他成功/ 香港未嘗試例子，希望可以有奇蹟
學彭定康咁講，個政府都唔係為香港人服務

點解250踢國家隊FINISHING會廢咁多

政府岩岩出左新聞稿：noted with thanks

行左7個鐘 arm arm先番到屋企
行完發現自己既無力感更強
好無助

衝係唔好
但唔衝仲可以點？
今日 100 萬人行出嚟反對
聽日條例照樣通過
呢個世界冇奇蹟，奇蹟係靠自己創造出嚟

見人衝完比心拉咪笑人衝黎做乜

琴日jelly防守VVD上身咁

100萬人一齊衝就係囉
得小貓幾隻搞事比人拉尻哂
仲有埋阻嚇作用添

瑞士嗰龍幾好波

當武器越來越勁, 人民同軍隊/龜既戰力差距只會越來越大
要衝到成功只能有軍隊/龜倒戈
但呢個港共政府, 比你夠勇武衝到D龜, 你估佢地會唔會出老解?

On9 上唔到網
Btw 勁多人上連登 見到好多30-40歲既都有

佢地以前上開高登

其實係好絕望 政府唔係你地揀 唔洗聽任何香港人既意見
無槍無炮 對住暴政坦克
個事實就係除左美國無人救到香港

根本由14開始已經玩緊殺雞儆猴
打得有號召力既捉晒

其實真係好無力
和平佢唔理
你衝分分鐘仲要畀人抽後算帳 行過去都畀人告襲警惹官非一身蟻
到底仲可以點...

泛民勁多捉鬼敢死隊

蓋清都50喇 大把老坑上 仲好撚活躍tim

12m

雨傘都係衝出嚟
你唔影響到社會同政府運作根本唔會有任何改變

都係個句 一個極權政府點會鬆比你 呢次鬆比你即係話你知抗爭係有用 雨傘個次已經話你知佢係唔怕你多人 和平抗爭係冇用
你而家都係唯有望外國比壓力佢

佢地一定捉 一有其他人出黎做野有用過佢地
佢地知一定會失勢 唔捉你 遲啲冇水cap點算
岩岩見到游惠貞fb share四方卿收錢收得勁開心個樣
幾撚黑人憎

狗官回應

人海戰術 到有大量流血事件比哂藉口外力搞尻中國先有D機
但唔係冇飯開到一定要反抗既地步都冇人敢做(包括我)

不過就算搞掂左中共 都唔代表香港會好

有一部份問題係冇人有個plan係衝完要點做
泛民流於口號
但啲所謂勇武派都係流於網上嘅口號就算
咁嘅情況根本唔會有人肯再犧牲前途去衝

政府：遊行人數雖然很多 條例將如期周三恢復二讀辯論

雖知會夾硬照去，但連樣都唔做，字都冇多隻，好火

呢樣真
今日行嘅時候個閪個係到拎個箱等你科水
仲要個閪個箱都勁撚多錢

婆婆

歷史從來都係咁
你贏唔係因為你係正義嘅一方
而係因為你係好打嘅一方
Karma is always a lie

呢樣真係好撚on9
勤力過班黑警
驚死捉唔哂

要衝一定係落到場既環境令到有人身先士卒, 然後先有機會做到一呼百應
網上號召係唔會有用, 因為人既私心一定會諗你叫我衝, 你自己呢?

麥龜射先

當年啲義士咪肯衝囉 之後咪同你光速割席
見到咁今日仲點會有人肯帶頭衝

打飛機

個d打飛機

泛民口號其次
篤灰先係正職

靜左一下

之前衝先個幾位而家咩下場?
仲邊有人敢做第一滴血 冇人可憐架

話我分化都係咁話
搞成今日咁飯民真係最大兇手

無啦啦企晒起身

話我潑冷水都咁話
未行前都知佢係咁嫁啦

咁呢個係事實
有啲撚樣為cap水
有啲就係左翼原教旨主義上腦

一蚊都唔捐

一疾即死

唉，香港

屌你老母有冇學過雖然係點用

Alberto Moreno has admitted that he would like to return to Sevilla this summer.

“Sevilla is my home, I would like to return.”

呀諾打左邊都唔差

間諜滾回西班牙

之前玩膠都算
今次真係一次過block哂班波台死剩種

人地收唔收返先
落得咁少場

捧歐聯咁耐開心足咁多日，零買人都唔燥，但睇到pk政府既回應，個心沉哂

拿角大都番去佢應該都有機會

事實上而家經濟唔算惡劣
單一議題谷到一個城市1/7人出黎係好撚誇張
民選政府肯定倒硬台

有冇人知下一步可以做D咩罷課我控制唔到
罷工唔知邊到有人有咁大號召力
仲可以做D咩
淨係靠勇武港共成隊解放軍係後面真係未撚驚過你

老老實實行左成5個鐘真係攰到仆街

咁要睇佢同雜種係大阪傾成點了

有冇人知咩事
本身係政總坐緊
無啦啦坐全部人起晒身
有啲又話去海富
有啲又話留政總

小心安全！

泛民班柒頭外訪真係咪再話一國兩制冇問題哭求人唔好取消香港關係法
見到就覺得on9

問題如果香港人推翻條例，對中共壞先例
如果外國都搞得掂，同打打巴車落去中共有咩分別
而家大家個意識保護香港/自己多左，
但問題大家都唔知下一步呢，無人帶領

而家基本上冇一個大家都服既政黨

而家仲有一班支持膠話冇影響
唔會裁員唔會徹資架

咩殘而不廢聽到火撚滾，明明就一國大於兩制，廢撚哂啦

真係衝緊
希望所有勇武手足都冇事

可能要逼到出軍隊先可以俾外國介入
當然唔希望去到呢一步

屌佢老母最撚濕鳩係公民黨
而家既民主黨根本係一群垃圾冇旨意過佢地
屌你老母公民黨成班律師大律師睇撚住法治比人食到渣都冇剩仲可以係到含撚含到雪雪聲
仆你個臭街

我相信冇流血係對政權唔會做成衝擊
但我唔想有無謂既流血
而家做緊既野好似比人困住係個監獄入面然後係咁用肉身撞去幅牆度
根本唔會對政權做成任何影響

而家衝又有幾多人入到去
怕畀位班警察話場面不受控衝晒入去拉人
留守既大家小心 希望平安

死黑警

痴撚線亂咁拉人入去打

而家係有人衝但班黑警真係冇性

所以我同黑犬中同絕交

屌你老母玩斷水有冇咁小學雞

唉屌 而家先衝

應該晏就

班死黑警擺明限制你遊行路線迫你行得辛苦D不斷消磨你體力等你留守唔到
屌我真係輸左走果陣腳軟兼頭暈

唔好再分有無鬼
你負皮我我都咁講
和平已經解決唔到問題

講真我屋企唔算有錢
香港冚家剷我唔會真係蝕好多
但我呢刻真係好想香港冚家剷
我睇唔到仲有咩可以阻止班港共趕住去投胎咁送香港比中共
中共本身都冇諗住咁快收番香港
成班賣港狗

我諗係因為林鄭篇稿

有冇收錢我唔知
但如果介意新聞點講咁就永遠唔會成功
都係個句
唔影響到政府運作就唔會有效果
唔通係屋企祈禱念力屌政府？

到底可以做D咩先撼動到港共

一定係外國出手，但香港係一定一齊死

Fall in the most beautiful way

Hong Kong is not dying,
Hong Kong is fucking DEAD

雖然覺得今晚衝黎未必有成效
但都求勇武手足冇事

100萬人上街 都無用個種無力感好強

希望頂到早上
再多啲人支援

簡單講
大概11點幾係政總有幾個黑衫人大叫海富啊婆有事要大家幫手
有好多人行行吓就決定留低

大概12點到就開始清場
我就見到有個落單嘅後生仔畀班人圍
原因係佢哋話嗰位年輕人插褲袋唔知會唔會拎啲武器出嚟
但我覺得佢哋係睇中個後生仔單拖至搞佢
好在嘅係嗰個位有好多人同時間望住
同時間附近有啲朋友趕到影住成個過程
班人至無咁狼死

同時間政總嗰有班朋友已經走梗
但係班人係到拍晒盾串柒柒咁趕人
跟手再搭埋班友

到咁上下時間班人就清埋條天橋
無電話影佢哋嘅時候有個人好似殺咗佢全家得把聲
有電話影嘅時候就成班死狗咁聲都唔聲

大概係咁

如果下晝就出去果d
真心唔覺得會有體力捱到聽朝...
希望佢地量力而為啦
人冇事最重要

真
算衝得太遲

Karma is a lie

With hope in your heart

With hope in my heart

唔好撚理香港唔得嘅
係要將hongkong變xianggang先得？
cls

Ching唔係講咁易
行咗成日
仲要對面上晒裝備
同埋點樣動員到咁多人去做呢件事

中共冇撚諗過理你
地方咁細又難搞
佢發展上海話咁易過到你香港
係班港共趕住賣港
你有幾可見中共出聲

This is Hong Kong

對習帝呢d冇學術水平既人黎講
香港係冇價值
將佢變埋做紅色城市會更易保命

唉

有名你叫黑警

我呀媽仲話
個市邊有咁易跌吖
屌你見證左兩次股災仲係咁天真

無辦法
武力完全不對等.....

你話美國咁就唔同

一定唔係林鄭一個人話事
你估佢真係咁勁叫得到哂全部建制一齊支持?
其實習總都無得揀
第一打貿易戰 中國有錢佬要走最易就係經香港走
第二共產黨其他派系既人最易集錢 同最安全集中既地方都係香港
貿易戰輸左內部無哂銀彈 其他人搶帝位啲資金 人脈大部份都一定係香港呢個地方
所以條例無得唔過
依家有能力盡早鏟除異見 到時輸左都保到帝位

趕記者走

你分清楚中聯辦同雜種差好遠
中聯辦叫得陏班建制
但中聯辦連做雜種隻狗都唔配
垃圾位黎
錢要經香港走根本唔使過修定
係柒婆懶醒想上邀政治犯
好多分析都話話中共根本唔care
而家個立場主要係唔可以冇面

佢老味上面隻狗吠撚左成個鐘
結果要call999
唔撚洗訓

去完政總好灰

呢次條例一過香港就冇得翻身㗎啦

百幾萬人上街都唔理民意

一早預左架啦

開頭可能係所以一開始啲建制派都唔敢企硬 但美國佬出哂聲 呢單野對貿易戰都有影響
當咁多個國家都出聲 中聯辦無習總落order點敢去

難講了
但等到股市有反應你先陏嘅話講真你真係可以慳翻唔使陏了

自己又做唔到啲乜
好廢

咁夜先衝...

冇心機睇荷蘭豆

唔會睇 香港俾起場波重要

根本唔會有心情睇波

種無力感同5年前一樣

葡萄牙 對 荷蘭

荷蘭亞軍命 識買啦

係個打機group度屌鳩啲人去遊行完自我感覺良好
然後俾人踢左 而家谷鳩氣想屌返佢轉頭又屌唔到

強烈過5年前

玩完
請留意蘋果直播 影低黑暗的一面

睇住啲潔癖撚樣又鍵盤割席真係心痛

「你地唔好令我地今日和平既示威白費心機」

真係火滾
今日示威嘅努力一早白費咗啦屌佢老母
政府公告冇撚針對過遊行訴求嚟回應

點解今時今日仲有人相信和理非非解決到問題

呢個你就一早預左嫁啦 唔怕你多人又唔係今日既事

睇見班和理非話衝就係鬼，破壞成果就嬲
家陣唔衝777就撒回
人地當你班港豬狗咁撚仲係咁打飛機100萬好撚威

今日行嗰陣真係有種 ynwa 嘅感覺
而家班百零人嘅學生俾人圍一定覺得好絕望
屌你老母民陣泛民含柒死啦

啱先係龍和道撤走俾啲黑警係咁兇

然後後面已經有堆黑警衝緊過黎趕人走

灣仔被圍嘅巴打

對唔住各位
中環果邊俾警犬迫到散晒過唔到灣仔幫手
我而家搭小巴走
頭先衝緊果陣搬啲鐵馬過去俾警犬用胡椒噴霧噴到頭頸手半身都係
而家好似俾火燒咁

唉睇到群人俾班警犬制伏
場波開住都無睇
淨係想群人安全走到

坐低哂，好絕望

無哂心機

群龍無首才是問題

goal 1-0

荷蘭1射都無

到有人企出黎帶領
又話怕俾人利用 被消費 乘機出風頭
而家群龍無首又無計劃又浪費示威者人頭數

真係好唔開心 究竟可以做啲咩

12號放題既利記手足準備好
到時我會all in了
肯放題既手足好好利用呢2日準備

準備好著既 帶既 做既

屌你老母啱啱先返到屋企
成晚俾班狗追住咬

vvd加油阿
打柒屍朗

巴打灣仔定金鐘果邊

中環先岩
唔係金鐘

B.Sliva勁到

中環，退到去碼頭嗰邊就收哂皮
太多龜

我都係中環
啲龜上橋行
我地一路退到出馬路果陣得返廿幾個人
做唔到啲乜
跟著就走了

如果我地香港人有外國咁勇武就好，人地真係打到班龜驚，香港扔兩舊磚已經割庶

唉，訓唔到

香港真係無得救，食早餐隔離枱廢老睇住cctvb，係咁話啲後生仔搞事，最好揾解放軍對付佢地，個執枱阿姐又話啲人一啲都唔和平，屌佢老母

老個D係愛國撚比較多

有時心諗真係焦土算，取消香港關係法，美元港幣脫鈎，大家攬住一齊死，全部失業，全民食草，共享支那榮耀

大把啦，尤其是低下階層嗰班，唔係娶大陸妹就係個個禮拜上支那叫雞

我行到11點都突然有咁覺悟,
我將我現有既錢唱晒yen,向銀行借爆佢申請破產咬老綜好過咩都過晒個陣被失業

廢老都算預左
估唔到係過左五年都係有人潔癖到咁先絕望

好絕望，原來做咁多嘢，成百萬人行出嚟，真係可能有另外幾百萬人覺得我地係搞事，做咁多嘢係on9

係，頭先問我一個尋日一齊行嘅同事12號去唔去圍垃圾會，佢話犯法嘢唔做

屌你老母成班立場同盧偉聰一撚樣仲覺得自己冇問題

今次好好咁證明俾班和理非睇和理飛根本解決唔到而家社會嘅問到
所以12/6再戰

心情好沉重..

哂氣
根本市民唔係一條心
廢中廢老覺得你地撞下就搞事
香港人真係抵撚死
好心痛

佢哋點諗佢哋嘅事
我哋可以做嘅嘢都唔多
最尾可唔可以改變到結果都仲係唔知
但係呢樣係唯一可以做嘅嘢
如果真心為香港 為下一代好嘅
希望12號大家都可以出現

班廢老有咩所謂

好慘

Liverpool have made no contact with Lille over Nicolas Pepe, despite reports in France suggesting an offer was being prepared.

交比我去保釋

真

衝出黎否認

仆街死
已block

侵侵真係要加油，一定要消滅支那呢個國家。

唔使理佢地點諗
自己覺得啱嘅，就去做
今日百萬人上街都改變唔到政府決定
實有好多人會轉態支持行動升級

我地做利迷本身就要有一種尋求正義的精神(Justice for 96)。12號無論如何，必須再出黎一次。出唔一定成功，唔出一定後悔。YNWA

本身啲低下階層唔會用腦思考
電視報紙個立場係乜就照單全收鸚鵡學舌
相反假如有一日成功咗呢班陷家剷都一定會轉晒口風話一早支持班後生仔
呢個唔係香港人低唔低質問題
個個城市都會有班咁嘅人
好難要一個地方所有人都支持反對運動

要做乜野
唔好理其他人點諗
自己覺得啱就要去做

但係聽到佢地咁講真係好撚抆
呢班後生仔係幫梗你班冚家產嘅下一代爭取權益，佢地就覺得佢地係食飽飯無屎疴

i know that feel
我屋企甚至我家族幾乎全部都喺呢啲以唔思考為榮嘅人
都係果句啦
做野為自己
邊個做到free rider我唔想理

原來曼區真係有警察
真係獌了

發動機清

On9 廢夾遜都屌撚死佢啦

屌
點解仲有人認為和理非可以解決問題
仲要屌班學生衝

香港人大事化小心態

所以正苦咪可以出新聞稿話繼續2讀啦
如果和理非係成功
雨傘同魚蛋就唔會咁啦

TVB 林鄭我屌晒你地老母
唉屌 好沉重

最撚癲係好多人若無其事咁返工

民陣究竟仲想柒多幾多年 唉

仲話12號罷工罷市
有多過1萬人響應當你贏

完全冇心機做野

Me2

請al罷工

請假當罷工
不過應該都請

今日完全冇心情
有種香港已死嘅感覺
其實尋日有咁多人上街感覺到香港人今次嘅團結
奈何有個港共正苦同警犬
見到告士打道堆義士都心酸

呢個政府已經太厚顏無恥

根本漠視民意一意孤行
再係咁落去真係逼走香港人
條例一過肯定好多中產都移民

政府: Noted with thanks

本來都無
而家更甚

應該落力d做野
呢兩年搵夠就走人算

落極力都係搵雞碎咁多

後悔細個去讀書
應該搵門手藝做下水電工

Who?

點兩年搵夠

行動一定要升級
但我覺得最重要唔好互屌
講真一百萬人裡面有唔少係比較保守既人，佢哋肯行出黎已經好好
尋晚肯留低既人真係我地行完5個鍾已經攰到仆街

曼po有四個警察

你入曼post睇
佢地批鬥緊
好似有兩隻

原來4隻

如果真係唔讀書去做水電工
而家未又後悔緊冇讀書學好英文

因為佢已經知你班香港人底牌
對住全世界最大黑社會仲講和理非非，哎......

跟住喺支那換一批嚟換血

#23 佐敦軒達巨 我屌你咩

緊急狀態係要批鬥d撚樣

block得
btw利子e個時候仲咁咸濕

有呢啲咁既人 香港一日都唔會有民主

到今日仲覺得假膠好好玩嘅
咩迷都冇面俾
利迷更加唔應該支持黑警啲不公義
否則啲jft96都係白叫

但係可以點
冇人號召冇人有影響力

9衝又唔夠人打，又無人支持
其實禁灑d錢轉美金/日元 e類和平方法可能岩港豬d

啱 連出名on9嘅神犬都識講人話 相反某啲波台垃圾仲玩膠

香港地抗爭樽頸左好耐
真係去到做咩都好似無用咁

魚蛋識得勇武，好似有啲進步
又比班人屌暴力，香港人屌走一個又一個嘅政治領袖
結果就搞到今日嘅群龍無首

Joe Gomez’s first half vs. Switzerland by numbers:

highest pass accuracy (100%)
most long balls completed (6)
most tackles won (3/3)
most interceptions (2)

Phenomenal young CB. 👏👏👏

其實另一個問題一直都好在意
雨傘呼籲冇大台係因為防止和理非搵藉口散水
點解而家去到諗住衝擊都仲堅持冇大台
呢個我覺得唔合理
散修修咁真係好易俾差佬夾

如果個柒頭皮有留到12點打後再現場睇發生咩事嘅話
我肯定佢逐個字吞返落個死人肚

放佢打右閘真係玩鳩佢

就係多得你啲人唔少

唔好講大台
俾人感覺好死咁
而家要嘅係一個領導組織
唔使人多，但要有共同目標同起碼知道做啲咩先

行左成日
一番到屋企就見到政府個無恥回應
好嬲但係咩都做唔到 無能力做
好無心機 睇下6月12仲可以幫到咩手
盡我能力做

依幾日都應該唔會有心情講波

冇留到覺得自己好撚廢

完場後發生一件小插曲，C朗拿度在賽後分別與荷蘭球員握手，鏡頭更捕捉到他與阿積士新星迪歷特相視而笑。迪歷特及後表示，C朗在當刻突然邀請他加入祖雲達斯，使他手足無措，所以尷尬地面露笑容。

完全集中唔到做野...

大家好推崇嘅太陽花
其實行動得好有組織絕對唔係一時三刻話衝就衝嘅結果
冇組織真係唔得

佢根本唔在意, 甚至更想香港變成深圳一樣

身邊既同事好似無發生過任何野咁

有啲後生嘅同我講政治冷感真係嬲撚到我

港豬有工返就夠

送中之後股市樓市冧, 屎都冇得比佢地食

全公司好似得我覺得有問題咁

應該係好多人唔敢出聲姐
一個唔好彩上司同事係相反立場，都幾難捱

同同事傾到好灰
大家都有心 不過冇力

唔敢主動開口講呢啲

這香港已不是我的地頭, 就當我在外地旅遊

心灰意冷了，當你勇武負出被打被塔好彩爭取到野，班鳩行友只會抱住僥倖態度心諗又過到骨

真，要衝都要有策略，但呢樣野係需要組織同大台，勇武同和理非先可以各司其職
就好似一隊波咁，有人帶波，有人tackle，有人迫搶，但一定要有form

想問有無買波衫團

我地需要一個高普

班獌又幫c 朗含，又話vvd冇金球獎，又話vvd廢

佢地知唔知醜

勇武=廢青
和理非=正義之師
香港人

和理非 = 精壇股東

和理非果邊有form 不過勇武果邊無

鳩行點會冇 form

唔該你係真利ge咪撚係到玩膠甚至撐警
見一個block一個，就算平時係度見開都唔比面:o

公司有同事話推個垃圾筒落隧道好暴力
我忍唔住話推個人落去就暴力姐
垃圾筒都暴力!?

呢D人幾時醒

當年仲有本民前帶頭........

利記股東LEBRON JAMES好暴力

勝利巡遊放煙好暴力

琴晚入左熱POST 阿POST睇
熱狗真係狗黎

真, 道不同不相為謀
建制狗/ 3毛狗既話, 話知佢咩球迷都冇計傾

直接開名啦

題外話

想問下米拿係咪續左約？新波衫想印佢

有人帶領真係好重要唔係大家就會變左行完就算，完全係政府預期內
但問心，無當過兵，有幾多人有膽量去衝？最後變成琴晚勇武係少數，如果係下畫就咁做好大分別

見到有D人講唔出口既野
實際唔記得
感覺係睇完5毛POST咁

好似未續 不過都無所謂啦

係邊一種熱狗先

Ok thanks

獌今次真係抵撐，佢地有幾個應該留到今朝

屌你老母 乜撚野嘴臉呀

💩

【小將s外借】

球季打算於下一季外借小將 Ben Woodburn, Ovie Ejaria 及 Herbie Kane 予英冠球會吸引經驗。上季三位小將均有外借經驗：Woodburn 曾外借予錫菲聯但上陣機會不多，半季收回；Ejaria 則外借予流浪及雷丁；Kane 則於英甲 Doncaster 效力。

估計來季 Ejaria 將繼續借予雷丁，Woodburn 原定外借候城，但隨著領隊 Neil Adkins 離隊，應該會有變數。

借到幾時

777？預咗啦

晏晝有大台係到同大家唱歌之餘又叫人行完可以走
同埋隊入面扶老攜幼
再加上班差人亂咁封路

假設有班義士衝
我哋都趕唔切去幫手
同埋肯定又會有班人即刻篤班義士灰
又會話佢哋破壞成個集會秩序

689真無賴，真小人
777係識玩制度，笑裏藏刀

一定係柒婆

屎味咖喱同咖喱味屎

我諗當年當奴曾應該頂咗好多年

狗官當政 禍害滄生

下個post topic

689冇習種加持
雖然都係好撚乞人憎但始終無能做唔到野
唔會事事囂張到好似而家柒婆咁

你肯定佢有with thanks?

屌你老母見到林鄭個閪樣真係好撚嬲

差佬自己友打自己友

狗咬狗骨

又要屈示威者暴力

好過689既

尋晚都好奇怪點樣可以短時間打到佢爆晒缸
明明唔見d人有架餐

琴晚仲大大聲賴落我地到
原來狗咬狗骨

掉下水樽可以爆到咁

見到班仆街停係度自拍
又拍手又打燈又唱歌
真係嬲撚到出煙

仲記得一入立法會嗰位
有個公民黨嘅濕鳩係咁叫比啲掌聲自己
又話冇12點唔走 屌你老母未夠12點就散晒
香港中產冇一個係值得年輕人幫佢地抗爭

我見到張警察爆哂缸，

有無證據顯示係自己友打自己友

琴晚仲失望過97分亞軍

最好樓價仚家鏟

下個topic可唔可以唔再用黃絲歌詞
利伸：曼狗路過

黃絲

Never give up

希望你地可以捉走你地po啲無腦警察

JP 咭出動

黑警果種賤

大敵當前，不分曼利，只有香港人

請廣傳

下個post 國難當頭 一本曼利

所以幾時我都認同要焦土 香港而家仲係太撚好 連白色恐怖 樓市仚家鏟同人人冇工開都未經歷過點會同你勇武抗爭

Thanks. Blocked.

等緊下一步

真
直接完全封鎖

當然有
成班和理非非代林奠鬧衝擊者

好多波台傻鳩唱反調到失左理智

可能我扑晒
我見好多都團結一致

睇見啲手足去cc台屌鳩和理非鳩行，又變左分化三毛

拿拿聲俾啲轉會news我平伏下心情

琴日老母仲要因爲d小事嬲哂全家 而家個人真係好無心機 無靈魂咁

飛機仔已經係我地嘅人

老闆已經屌鳩我

琴日晏就係間餐廳諗住食個飯就出發去遊行
見到個c9見到新聞就係到同朋友傾計 諗住佢都係d不聞不問既廢老
點知佢係到講 香港法治社會 連d律師都走出黎遊行
呢條條例一定好多漏洞 唔可以咁快批

我個刻

香港人醒覺太遲

已block

手足有時間既話也可以選擇先屌後block

支共以$0 免費簽下被港共掛牌出售賣嘅香港人

唔願醒嘅人你屌完佢都係唔願醒

以後唔反了

各位利囝緊記！

好失望，真係撚狗咁撚我地

自己甘願俾人當狗撚，有咩辦法？
不過咁樣都好，起碼行咗先，令啲人對和平死心
聽日後日就嚟真料

陳晚cctvb直播條友個畫面咩都冇錄到就話示威者用鋼支掟爆狗仔個頭，一影到狗仔群武力壓制就轉畫面，隻字不提

CCTVB新聞老早就唔撚睇了

見到有d親泛民kol都叫人要理解尋晚點解衝擊
希望和理非d人睇到會真係諗下

我操你娘

柒柒柒

屋企人睇要幫佢哋消毒

唔好意思
入黎想屌呢條撚樣老母
屌你老母西話撚知你假膠
仆你個街

The 22-year-old will be rewarded for his excellent campaign with an opportunity to stake a claim in Klopp's Champions League-winning squad for the new season.

出埋新聞稿話遊行人數多又點
都仲覺得和理非有用

Liverpool have eight friendlies lined up alongside the Community Shield and Super Cup between July 11 and the start of the Premier League season on August 9 and Wilson will be afforded ample time to prove himself.

The ECHO understands the Reds have fielded several inquiries over the availability of the Welshman, but Klopp wants to run the rule over the versatile attacker before making a decision on his future.

可以踢邊啫
右翼夠曬人
左翼高普就鍾意逆足

香港是咪無得救啦
睇到d人係到屌班義士真係好心up

講真現狀黎講我覺得和理非同衝擊兩者都唔會有用...
不過每次見到d話衝擊係鬼破壞個運動就真係超唔好受

屌，岩岩中午食飯茶記都睇到哩段，剪到條片好似係隻犬比人掟爆頭咁，屌你老母cctvb

前 攻中 左右翼 都踢得

沒諗過醒唔醒
係要唔要發洩下既問題

左翼囉 之前搵lallana同keita踢真係嘔血 而且高普都唔係咁like shaqiri姐

冇計 大部分香港人都鍾意企係道德高地

最麻煩係而家得CCTVB有24小時新聞
好多廢老廢中百無聊賴喺屋企睇新聞會信到足

唔係我琴晚全程睇now直播都比佢fake撚左，屌佢老母

焦土攬炒啦屌佢地老母
和理非又要最怕無左飯碗
肯衝又話人地班後生諗野單純俾人利用有案底點生活
成人衝就係鬼係收左錢

唔係道德高地咁簡單，班人直情係弱智

有時候太膠，太過原教主義，以致膠得濟

Where

〔重要既野要講三次〕6月11號晚上,6月11號晚上,6月11號晚上 ,唔係12號呀,屌你！

12號肯定大把人諗住12號5點收工去,
但到時9成已經通過左,去來托咩?

11號呀,屌你

好基本。。。和平理性絕對無問題，我都無勇氣衝，但絕對尊敬義士，但去責怪什至出賣義士，絕對天理不容

咁老實，尋日都見好多老人家，但係問題係如果一有暴力嘢佢地一定屌

nice
我舊manager(都係同一條team)星期三會請下午去支持
我都應該可以請
今次真係最後一次了

利申: 美資行...

學生有冇gut罷課先，
大專大學應該多人去，因為sem break,而且平時都走慣堂

如果中學都多，返工果d應該都會支持

我諗大家要明白果班人本身係偏保守，甚至淺藍
尋日之所以有咁多人，係因為條惡法衰到連某D藍絲到冇辦法接受，而佢地一定係唔鍾意見到衝擊場面（FB見到有個藍絲FD尋日都有上街，但係又屌夜晚衝擊既人）
依家要做既係同呢班人解釋，點解和理非已經冇用，點解行動要升級，而唔係屌走佢地
而本身已經係黃絲既人，我諗都冇咩人會責怪去衝擊既人，你睇大部份溫和泛民都冇好似以前咁割蓆

Cctvb

願主保佑你全家大小早日伴隨真主

中學生應該考試period

世世為真主的奴
代代相傳

誠哥真係醒，雙邊投注，頭馬揸住cctvb，細仔揸住now，無得輸

有冇清請咗星期三假
打算星期二留守？

岩岩睇好正常wor

利申 我係曼
大敵當前 放低成見 我地都係香港人
借你地竇宣傳下

廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

聽晚有冇人出

星期三朝早去趕唔趕得切

我驚又係多人到無位落

上司屌緊政府
潤緊淋奠

香港人已經算好
大陸人比中共洗哂腦，邊倒是非黑白

唔會啦，邊有咁多港豬肯唔返工

唔會理會低等生物
唔好意思

有消息係度留一留言
我都請左星期三

政府朝早就開波二讀成敗關鍵要阻止到佢地開始

有人發動罷課罷工了

我個阿頭肯定請SL

extend左去朝早...
希望做到D野
如果我想買野support應該買咩
自問無能力出力 我想出錢+拎去比大家

好賤格
巴打你個message 如果係堅，係咪應該forward 比相關人士？

有心做野既
最好約埋人一齊出去
無論係一路識開既朋友好定呢度既利子都好冇所謂
總之唔好單拖
落單風險太大

本身Block左依隻獌... 我希望佢唔係假膠...

駐重兵同放催淚彈都好合理
真假膠都冇所謂 衝就一定要做好準備

哎，咁仆街，同我遊行嗰班應該唔會衝

可以係外面聲援，班友見人多未必敢亂黎，你睇尋晚佢地都係等D人散左之後先行動

最關鍵係 11 號晚
如果霸到開唔到會
早上再吹雞和理非反包圍
成功機會就大好多

大陸人（無香港身分證）都見過去遊行
反而新移民堆樓面大媽，地盤阿叔真係未見過去遊行

新加坡好撚多無知嘅on9
環球時報講乜都信

大陸人一認清事實
行為會堅定過港人
因為佢生存既社會艱難過香港

屌 仲話高教育

原來有用架份野
我一路都以為共狗打飛機用

睇CNA下面啲留言
屌

信cctvb柒d定信環時柒d
真係好難分

波台聯合軍12號有冇行動

新加坡人好多都冇自我審判能力

果度新聞自由仲低過香港

尋日見到有旗寫新移民反惡法喎

新加坡人，不嬲都好現實，民生做得好佢地完全唔care 民主自由
一直覺得香港人係高質過新加坡人好多，除左班大媽盲毛同廢老

新移民都應該係後生果堆啦

同佢哋講少少時事就笑鳩我
「點解你會知咁多野？成個坐喺咖啡店嗰啲廢咁」
識時事係壞事嚟㗎原來

同我以前讀書識個班唔同既

咁唔係嗰個都係咁㗎嘛
當兵之後你會發現真係乜人都有

新加坡以專業為榮 通識為恥架嘛
通識都搵唔到錢

講起都勞氣

「仲執到小包麵粉，一擲就會爆。」－陳克勤

香港人真係好撚勁

所以咁多大陸人鍾意移民新加坡，大家都好鍾意做順民

經過尋日做乜嗰市仲爆升

傳美國減息

如果人人安居樂業都無人會反中共

咁住嗰度唔理時事係唔緊要㗎
國家管晒 不過我唔想做一個咁樣嘅人囉

冇單一原因，預期聯署減息已一個星期有多，主要係成交已疏落，少少購買力已可以夾高個價

加上G20月尾， 循例都會有憧憬，壞消息每日不停重覆，市場都會麻木

同大部份 大陸人傾
佢地係唔會明 佢地覺得佢地生活比以前好左
所以點解要反
而香港人係比以前差左
呢點可能要到支爆佢地先感受到

所以新加坡係理想國個post睇到我嘔泡

下面呢個都影響到資金流既，冇乜癮講波，灰左尋晚

繼MSCI後，富時全球股票指數系列亦將於下周五（6月21日）收市後納入A股，投資界預期本周主動基金會先行部署，自6月首4個交易日以來，初步見外資回流A股，累積吸資96億元人民幣，為4、5月走資以來首次

Chief scout Barry Hunter and his staff plan two transfer windows ahead at Liverpool, meaning the club are currently scouting players for next summer as opposed to searching for footballers who can join the Champions League winners this year.

即係下季先買人

Jurgen Klopp is ready to hand Harry Wilson the chance to be a part of the long-term future at #LFC. The Reds have fielded several inquiries over his availability, but Klopp wants to run the rule over the attacker before making a decision on his future.

做市姐

諗起沈旭暉呢條撚屌

我都對利記否認買人傳聞既新聞麻木，想象到當一兩單confirm deal 消息出時，我又會覺得"幾好ar終於買人"

攻中，左閘後備係必需

民生方面係真係好嘅
不過如果俾香港人過去住 好多實頂唔順
對香港人嚟講一定唔係理想國

[Brakeing] Wellcome ziyech

對以為種田既人, 真係唔去到全民食草都好難令佢地有咩行動

Replacements for Sturridge and in particular Moreno will surely be incoming, despite the high hopes the club have for both Rhian Brewster and Adam Lewis up front and at left-back, respectively.

A goalkeeper will likely be on the agenda too, given Mignolet's uncertain future, but the Reds are not interested in Cardiff's Neil Etheridge.

Reports coming out of Wales last week claimed Liverpool had made an initial enquiry over Etheridge's availability this summer. However the Philippines international is not on the Reds' radar.

Two more names the club won't be moving for are Matthijs de Ligt and Nicolas Pepe.

個人覺得 大部份黃皮膚人都係同一個特質
唔損害到自己既利益 唔理
一損害到自己利益 就大力反抗
唔洗佢地食草既 經濟下行搵唔到工
已經會反檯

所以樓價永遠唔會跌

搵到工啦

呢兩個真係唔買仲好

FB啲膠究竟係真心定三毛
已經分唔清了

所以大陸要頂住樓市 唔比佢點跌又唔比佢點升
一跌變負資產 大陸D人 實受唔住

屌，佢地自己嗰個都係獨裁政府

鐘意飲酒就仆街，啲酒貴撚到

如果係屌衝=鬼=騎劫嘅
sorry
嗰啲係主流香港人

冇

咁公道講句唔少香港中產都係咁
「我討厭政治」呢d一路成日見到
係今次殺到埋身先叫多人留意返之嘛

老實講安居樂業的話
政府唔太撚過份
冇咩人理好正常喇

所以政府想殺通識科
自從有呢科之後真係進入政治覺醒世代

其實香港人係最冇資格講安居樂業
安居：樓全球最貴，打一百年工都儲唔到首期，人口密度全球前三
樂業：工時全球最長之一，年假全世界最少，人工中位數接近廿年冇加過

最勁係好多香港人都仲可以繼續以為自己安居樂業

比起大部分地區 的確係幾安全既

左閘 正前

拎石頭dump 自己

[MailOnline] Liverpool appear to be moving ahead of Tottenham and Manchester United in the bid for Portuguese midfielder Bruno Fernandes.

Bruno個賽後訪問似一早confirm咗係差official

confirm 左咩

去左曼聯了
好多source都話deal done

cosb勇武

仲去獌

Klopp will observe Wilson during Liverpool's pre-season fixtures and give him the chance to prove himself before deciding whether or not to sell him, according to reports.

講得呢啲都係賣多

所以奇怪點解突然有新聞話係利

fsg is eyeing on other yacht

好現實問題
留係利佢會排到係第幾後備先
而家都已經大把人坐bench坐到屎忽生痔瘡

兩日後再見

我呢邊突然好撚大風 咩事

天怒人怨

高質利whatsapp gp招收少量會員

tg me if u found interested

好彩早一步返到屋企

香港世界頂尖城市
D勞工政策同福利可以廢撚到二,三線國家咁
樓價,物價個D升到痴線已經唔使講

不談轉會了
各位利子兩日後見

聽日？

小圈子死撚開啦

我睇情況
呢排都病緊
感覺好啲會11晚去支援嘅

香港人最開心就係去旅行果陣，因為去邊都覺得自己喺香港搵果份人工去邊都好好洗（london除外）

mom咗3年利po都要出下聲，特別為利迷做

You will never walk alone

［Bring Anfield to Tamar］利物浦不變應萬變轉會討論區

以後出多d聲啦

個天狂閃係咪有咩暗示

六月飛霜

唔舒服就唔好去 11 晚
休息多一日 12 號去
Take care

月初歐聯決賽利物浦封王，上半場穿着一件頭黑色泳衣衝入球場，宣傳男友所開設成人網站的22歲俄羅斯女模特兒禾蘭絲姬，人氣相當旺盛，她接受英媒訪問，指自己成為全球焦點，有大把工作機會，甚至豪言30歲前可退休，而且她還爆料指有紅軍球員決賽後向她發送挑逗性的訊息

仲唔係TAA

因為心情低落 決定暫停利po天氣提示
大家自己注意天氣，如有惡劣天氣，睇下係咪有人俾天收

韓妹子回應下
你老公出軌

但我都好驚唔夠人頂
我唔想再好似69晚咁
真係好矛盾

6月12 夜晚去仲有冇用

好!

我今日一路睇新聞見到尋晚果358個人個個都手無寸鐵
乜都冇準備淨係帶住個口罩要對住全副武裝嘅黑警就流眼淚
千其唔好令佢地嘅犧牲變白費

佢大肚婆先like

野餐點可以夜晚去

You’ll never walk alone

邊位手足著交屁波衫同條女深圳灣過關
你條女做咩就咁著利波衫唔著褲(好似)

virgin

韓妹

黑警死全家

係反送中po見到韓妹子
跟住潛左 反唔落了

韓妹子 膝頭公主都表態了
兩個都反唔落了

自膠趕住放工，就打錯

加多張

見到呢個字就諗起作哈

如果杰寧出聲撐留守者
唔反老女人了

1001

#798?

佢又唔洗返國內搵食

【高普：睇吓 Wilson 先】

Liverpool Echo 指，高普將利用來季季前熱身階段來觀察哈利・威爾遜的表現，才決定這位威爾斯翼鋒的前途。

報導指，已有多家英超球會對威爾遜表示興趣，而利物浦估計考慮到上季由英冠轉戰英超的占士麥迪遜轉會費亦高達 2200 萬英鎊，球隊如向有意收購球威爾遜的球會開價，金額將接近 2500 萬英鎊。

威爾遜今季為英冠前列的打吡郡攻入 19 球，為球隊首席射手。

如果係參考Maddison 咁點解唔參考埋俾wilson踢一季英超 咁下季咪放到60m?

Thank you Hong Kong

Always a pleasure. I think I can speak for all the players when I say, that the support is overwhelming every time we go to Asia. I think we enjoy it as much as you do.

Paris Saint-Germain, Manchester United and Chelsea have all been linked with the playmaker, who is currently away with Brazil ahead of the Copa America.

However, Barcelona could face a struggle offloading the under-performing Coutinho due to the lack of interest so far.

1000

呢個世界係冇天理

Jurgen Klopp is expected to be significantly backed in the summer transfer window following a stunning season at Liverpool. [Evening Standard]

最後無追到
有無手足有追

希望我地都好似你拳頭上咁

Hk people
Ynwa